方艙醫院真神奇！

我國強大了，咱們不是病毒！
都是美國害死我們的！

自推10連

1

2

睇到起雞皮
仲停留係60年代，成隻結漣軟糖咁

讓全世界都聽到我國強大既神曲

3

他妈的恶心，死这么多人，还把悲剧当喜剧处理

連大陸人都睇唔撚過眼支共拎肺炎黎作歌打飛機

好似saw do you want to play a game 果隻野

下次用返「貨櫃屋醫院」/ 「鐵皮屋醫院」

保育下中文得唔得

自推4連

自推5連

方艙醫院真神奇手機鈴聲

backup下載

吊你老母咪𨶙貼大陸野啦

突發！方艙醫院真神奇出左MV！